ARKANOID pour Android
			Auteur Jonathan Dechelle

Commandes de jeu:

	Vous n'avez qu'a tapoter l'écran de votre Android
	Simple mais tout autant amusant

Merci ŕ Superjustinbros pour les sprites

		Bon Jeu a tous